宜家係東京 同個fd旅行反反地面，點捱落去？

三人行既
我同A 係fd
同B 係fd
但A 同B 係新識

宜家A 同B都好小朋友，
兩個都唔係啲肯讓人既人

好白痴
一間酒店有一張雙人床
一張單人床

A:我唔想訓依張單人床，床尾對鏡
B:下我都驚喎
我: 咁我訓囉 我無乜所謂
B: 下 我同開你訓喎，我同A訓好咩？
A: 唉，咁無嘢啦我照訓單人個張啦
我: (扮和解) 唉我就乜都唔驚 我訓單人啦 就咁話

之後今晚我地三個好似無乜嘢講
明明早兩日有講有笑
唉

我真係唔明咁小既嘢有咩好計較

利申唔係gay post

正評: 係你on9三人行
負評: 繼續做和事佬

宜家A同B同一張雙人床
pat pat對pat pat
訓教都好似反得面咁

3男？

入黎等人提食朱古力破冰和解

屌你泊埋2張床3個一齊訓囉

yes

打爛塊鏡佢咪得

男人之家都咁計較
你有冇懷疑佢地性取向？

完

個兩張床唔係並排

頂 玩依啲

咁撚小學雞去乜7旅行

其實係A同B都想同樓主訓所以先面左左

THIS

男人反面得兩樣啫
一係為錢，一係就爭女

明明就係A同B想趁樓主訓覺嗰陣瘋狂扑野先扮晒反面好唔情願咁

B: 下 我同開你訓喎，我同A訓好咩？

好gay，好零

依家係爭仔，所以佢哋係

「同你訓開」仲話非gay

頂 唔係掛

三個人去分開兩間房算啦

正解

3個一齊訓單人床咪得,樓主中間

根本兩個都係想同樓主訓先鬧交

雙人床訓3個 樓豬中間

單人床兩邊都有鏡？？

我有無睇錯??爭仔?

屌 快手開波3p咪唔使煩，樓豬見佢地一嘈就即刻除晒佢地條褲，左右開攻,自然和睦相處，皆大歡喜

小學雞咩,重細呀
驚乜L呀,要有鬼的話洗咩床尾有鏡, 一早出咗嚟搵你喇

認真：遮住塊鏡咪得囉。

更認真：擺明爭仔啦

屌你老味男人老狗訓覺對住塊鏡都驚？仲要間房有三個人on99

屌那星以為3個女仔
點知係男...
估唔到男人老狗都會咁on9
仲要講同邊個訓開....

同仔去旅行緊係一人一間

A---->B---->你
<------------
三角形屌屎忽
大家都有肉食

如果你果兩個fd睇左呢個post 會唔會夾你上床玩3p

老閪都自己一個訓 棍對棍

我: (扮和解) 唉我就乜都唔驚 我訓單人啦 就咁話

咁叫和解

一人一發啦

又投票 我屌你老母正常討論唔撚得咩 投投投 投你老母閪呀

樓主瞓醒有冇發覺屎忽濕濕地？

等睇lihkg全球最gay論諗。jpg

男人老狗驚乜撚野 唔通塊鏡會食咗你咩

串燒囉得囉 你係中間

你地真係搞基都會爭做中間個個

A---樓主---B

佢地情况只可以玩蜈蚓樓主做中間
結論係樓主爽死

其實樓主唔怕另外兩個FD 睇到呢個post嫁?

影個兩件垃圾出來啦

3P

好gay

一切都只怪你訂酒店冇訂3間房
你都識講A同B係識左幾日
但係你要佢地2個同床訓
點都覺得好撚怪啦

係咪得我覺得呢個post gay撚到出汁
我寧願訓地都唔同男人訓

係咪gay post黎架

你叫兩個零仔一齊訓，梗係patpat 對patpat咁訓㗎啦

你去訓中間，向左插原A個patpat再向右插埋B , 聽朝大家即刻friend 返，我話嘅

拖張床全部落地下瞓咪得

唔係點破？

我含住你 你亦含住我 咬大棍

剛交的好朋友

你兩個friend男人老狗仲煩過女人

做個愛就無事啦 呢啲野好閒

嘩 好想同樓主去旅行 一齊訓做愛

好撚gay 我都試過三個frd一間房

但係我第一時間就想訓單人床

正常男人一定爭住張單人床
樓主兩個fd都好撚嘔心
肯定女人都未掂過

三個男就兩間房啦屌

三個人都熟先好去旅行啦
而家搞埋啲咁既野....
去完三個都唔使再做朋友了

樓主小心比人一洞兩桿

仲要話想同樓豬瞓，點講得出口咁撚gay

入佢中路

正常都係想訓單人床
兩個男人一齊訓係估有寶哂

人型蜈蚣

三角戀

樓主間酒店係唔係廁所 落地大玻璃果隻

3條on9仔去旅行都要fd搭fd

屌你 男人老狗驚m9

［同開你訓］呢句有問題 ...

之後你一沖完涼出到黎見到佢地互含

利伸：非gay

This

基佬係麻煩d

唔通要咀對咀

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

唔識既一齊去旅行其實好on9
你點會砌兩個唔識既一齊去旅行
仲要同房依家仲同床

自求多福
諗定佢地分開既話你跟邊個

三人行必有我「機」

B: 下 我同開你訓喎，我同A訓好咩？

呢句好似女朋友試男仔對佢著唔著緊咁

IS

唔好訓間酒店 約埋一齊去網吧睇GV打丁過夜

大戰場3P串燒即刻無事

天光就會轉身~撞到變點頭之交

你主動拎自己碌棍出嚟破冰啦

擺明暗示緊想3個人一齊訓啦

朝早一次含晒兩條，包保佢地無事

正常男人都想自己一個訓喇，邊有男人想同男人訓同一張床架

B暗戀樓主、A真係當去旅行、樓主用緊A吊B胃口。

"B: 下 我同開你訓喎，我同A訓好咩？"

男人老狗怕塊鏡

訓開 gay撚到
一陣就有人貼gay圖
快d走

痴撚線好人好者點會三個男人去旅行

好撚gay

gay到痴撚線
邊有可能會想同個男既一齊訓
仲要出現訓開呢d對白

樓主係1 A同B係0 所以唔夾

點解會驚床尾對鏡

黎搵我 係東京

3個月去乜撚野旅行 就算係都分房啦on9

3個男

樓主唔講，就咁睇啲小家對話我真係以為女嚟

痴線 一開始就錯哂
同互相認識嘅一齊去都會出事
何況唔識 更加大鑊啦

正常2個男人訓都係pat pat 對 pat pat, 唔通要棍對棍或者棍對 pat pat 咩

DLLM仲唔係gay post 一班男人去旅行仲會諗想同邊個男人一齊瞓 同另一個就尷尬

拎多張被遮住塊鏡咪得

正常兩個男人同床一定係插住訓，基本禮貌嚟

"男女男" 字讀音係嬲
"男男男" 字讀音係咪基?

樓主訓醒未 想知後續

屎味post

一齊打個丁就會friend返

3p啦樓主

係唔係個個做1仔，有鏡可以睇到自己嘅雄風

買朱古力今晚一齊食

又基post

A好似gay gay地，同開你訓

咁簡單既問題...
佢地都唔熟，一齊訓係好老尷 ，緊係想同個熟既訓

同你訓開

爭咩呀

拍埋一齊做一張三人床呀笨

樓主做中間就爽啦，有得比人插，又有得插人，又有得玩前面個人條賓周

屌以為個個都想訓單人床
點知gay到個個都想一齊訓

好撚Gay,睇到扯爆條褲鏈
樓主快撚啲拍埋張床,你瞓係中間咪得囉
朝早兩個做人肉鬧鐘,各自吮左右兩邊乳頭吮撚醒你

唔識就唔好一齊去旅行啦

我都試過好似你咁嘅組合去旅行 有講有笑好融洽喎 咁小事都會反面嘅人 呢單唔嘈都有其他野會嘈啦

樓主唔見咗，係咪玩緊3p

準備朱古力

樓主應該係1
兩個fd係0
由佢地小小野都驚同埋小朋友脾氣得知
咁兩個0仔自然同性相斥
好正常既

驚床尾鏡？
痴撚線
男人老狗怕埋d on9野

三條友一齊訓張雙人床咪得

拍埋張床咪唔會對住塊鏡，樓豬你訓中間，兩個FD攬住你咪得，問題咁就解決唔洗鬧交

好撚八婆

兄台
你唔係gay姐
唔代表A B唔係架嘛

樓主真性福

試過三條女去歐遊一個月
頭一個禮拜已經反咗面
到最後有一個走先

走撚咗佢啦
冇下次

3個互含 無敵鐵三角

收到風樓豬而家為咗可以繼續旅行，要獨力滿足晒A同B

樓主左右逢源

屌你book一張大床你瞓中間嘛

樓主飲緊龍血

人插人同用單人床

中出左未

好正

最後3個訓埋同一張床
樓主訓中間

死gay佬想左擁右抱咪出聲

三個男仔可以試吓369，到時唔只破冰，破地獄都得

雖然我2字尾 但都會避免3個女仔一齊去旅行
有啲事 唔關成唔成熟事 係不變嘅定律

你叫兩個唔識嘅人去旅行
抵你

今日已經三人老尷
不時講起make decision
A話: 我睇啊B咋
B 就話: 我就A 㗎

想我點？

想你點？想你屌呀，屌啦

玩日自由活動囉
話三個可以分開做自己想做既野一日
分開下先
咁返到酒店可以吹下做左啲咩
有咩睇到
無咁尷尬
你又可以鬆一鬆

明知2個小朋友性格唔讓人
你就咪拿屎上身搞3人旅行啦
自己攞黎衰

戇鳩仔

下次唔好3個人去喇

搬走張單人床或姐鏡唔得?

樓主：好 今日係自由活動時間

A：咁我跟住樓主 B你自己搵野玩啦
B：你地就緊係想兩個自己去玩唔理我啦 我又要一齊

AB互相唔識仲一齊去旅行
玩咩

之前同朋友同埋佢朋友去旅行 反而係同佢朋友friend 然後我同我朋友嗌交

先下手為強, 打柒佢先

樓主得一個屎忽窿
但棍就有兩碌
都唔知比A入好定比B入好
就算三人同床都解決唔到
唉真係幸福的煩惱

叫佢兩個面對面咪唔係反面囉屌

正評唔係覺得樓主你on9，係多謝你提供笑話

gay post

拍埋張床破褲尋洲

3p is ok
完

有三個壯男，冬天去韓國旅行。當時，由於雪地酒店房間不夠，晚上三個壯男住一個房間而他們平排而睡。在第二朝早上，他們發現大家昨晚一齊發夢，而且發得很真實，很開心。但當他們分享夢境時，在旁的兩個壯男說夢到與美女親熱，感覺很真實，而且年少時的夢遺也出現，好high！

而睡在中間的壯男很面紅，不好意思說當時他在夢中滑雪，拿著兩根滑雪棒努力滑雪............

仲有個口可以放一碌呀